## Практика #4

Сверстать макет: https://www.figma.com/file/Llf207AMDagSmtLrgNuWzxxH/for-frontenders-4?node-id=2%3A89

### Требования и обсуждения перед началом выполнения задания
* футер должен быть прижат к низу;
* белый фон контентной области должен занимать всю доступную высоту;
* меню в контентной области не интерактивное: просто активный класс у одного пункта;
* кнопки формы прижаты к нижней части области контента;
* под заголовком "Подписание документов" любое количество блоков, состоящих из имени, опционального названия документа (серая надпись) и инпута для введения кода. Инпуты, находящиеся в соседних блоках должны находится на одном уровне, не зависимо от высоты предыдущего текста;
* все синие тексты - это гиперссылки (href можно оставить пустым или решёткой), при наведении подчеркиваются;
* переиспользование элементов меню и кнопок;
* "Написать в поддержку" и номер телефона в подвале - это специальные ссылки mailto: и tel: .

* Skomarovski
Шкуропатов
anisimov